有冇人真係會同ex做到朋友？

做到嘅 講下點解同幾耐會聯絡一次，會傾d咩？

重要嗎？

分咗手仲有咩好傾

有，做到朋友

係因為當時其實大家唔算好愛

有 冇愛過就可以

我都想知

做到既 以前仲細 而家成熟啲 幾個禮拜食個飯睇下最近大家點 死得未

冇只係做到最熟悉的陌生人

佢口話想做朋友 事實係生死不相往來
今日被搞大肚結婚 當年對婚姻有希望

冇愛過就可以

真係愛過就無可能

有 當年仲細,依家得閒打舖機 覆下ig story咁

得既，但可能要幾年之後，再傾翻你會覺得呢個人好陌生

咁一年後個男人搵你傾計係咪代表佢已經放低左 好缺朋友咩依家

做緊朋友
由陌生人>朋友>best friend >男朋友>朋友
但係仲鍾意佢

佢地想，我本身無所謂，但女朋友唔中意，不了

到大家都人到中年有仔有女果陣就有可能

你想返撻牙？？？？

沒

掟煲唔掟蓋 得閒做下愛 自己諗

其實當係舊同學舊同事聚下，冇乜點解。
兩三個月至半年一次啦，其實都係睇下有冇野講，又或者生日。
傾野包括 update下近況，講下感情問題都會。

問題係佢係咪想返撻？